香港警察我屌你老母

個老人家比個兩個散仔打到仆街先告一條襲擊罪
義士比人拉就起碼告兩條罪以上
仲要條條都大大條
[size=6]香港警察，知法犯法[/size=6理解